1516李城遇上依家隊曼城會點

睇到前日兩隊打過，打到踢12碼，不過曼城用半主力
1516李城好似無敵咁，如果佢哋穿越時空去同依家隊曼城喺中立場打，邊隊贏到

點無敵，比電叻雙殺wo

曼城夠比利記三殺啦

李城當年應該勁過全盛巴塞

*如果佢穿越時空

應該會比照比馬列斯 一扭三再射入
果季馬列斯 咪有球撚狗咁撚曼城

輸啦
沒有十二碼王麥佳亞

馬列斯會踢1516李城定而家曼城

1516李城啦，曼城大把人

馬列斯會死

同宜家隊曼城點比啊

推

個陣曼城條防線高拉 奧達 迪米 殺巴

Joe Hart守龍 我射都入啦

關Joe Hart咩事

穿越時空係一齊出現